嚴正交涉中嚴正全寫係咩？

🙄